原來金秀賢生得似習近平

唔怪得大陸人咁鍾意佢

型過九成連登仔

堅定流呀

朴槿惠認證

係日本網站搵到